<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="99">
<author>BitBarn Mods</author>
<version>1.0.0.0</version>
<title>
<en>Yield Tracker</en>
<de>Ertrags-Tracker</de>
<fr>Suivi Du Rendement</fr>
</title>
<description>
<en>
<![CDATA[
Note: This mod currently supports Singleplayer mode only on PC/Mac.

YieldTracker helps you keep track of your harvests across different fields and years. It logs total yields by crop (fill type), field number, and year, so you can easily monitor your farm’s performance over time.

Works with both AI workers and contract jobs.

Supported Fill Types (18):
- Barley
- Canola
- Chaff
- Corn
- Cotton
- Grass (baler only)
- Green Beans
- Hay (baler only)
- Long Grain Rice
- Oat
- Peas
- Rice
- Sorghum
- Soybeans
- Spinach
- Straw (baler only)
- Sunflowers
- Wheat

If you're looking for a simple way to monitor field productivity and plan better crop rotations, YieldTracker has you covered.

Feedback or issues?
Report bugs or contribute on GitHub: https://github.com/BitBarn-Mods/FS25_YieldTracker
]]>
</en>

<de>
<![CDATA[
Hinweis: Dieses Mod unterstützt derzeit nur den Einzelspielermodus auf PC/Mac.

YieldTracker hilft dir, deine Ernteerträge über verschiedene Felder und Jahre hinweg zu verfolgen. Es protokolliert die Gesamterträge nach Fruchtart (Fülltyp), Feldnummer und Jahr, sodass du die Leistung deiner Felder im Blick behalten kannst.

Funktioniert sowohl mit Helfern als auch mit Aufträgen.

Unterstützte Fülltypen (18):
- Baumwolle
- Chaff
- Erbsen
- Gerste
- Gras (nur Ballenpresse)
- Grüne Bohnen
- Hafer
- Heu (nur Ballenpresse)
- Häckselgut
- Langkornreis
- Mais
- Reis
- Raps
- Sojabohnen
- Sorghum
- Spinat
- Stroh (nur Ballenpresse)
- Weizen
- Sonnenblumen

Wenn du eine einfache Möglichkeit suchst, die Produktivität deiner Felder zu überwachen und deine Fruchtfolgen besser zu planen, ist YieldTracker genau das Richtige für dich.

Fragen oder Probleme?
Fehler melden oder mithelfen auf GitHub: https://github.com/BitBarn-Mods/FS25_YieldTracker
]]>
</de>

</description>

<iconFilename>icon_YieldTracker.dds</iconFilename>
<multiplayer supported="false"/>
<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
<extraSourceFiles>
<sourceFile filename="main.lua"/>
</extraSourceFiles>
</modDesc>
